［第四波嚟啦] 逾20宗初步確診 大部分屬本地個案！！！

【最新】衞生防護中心：今日增12宗確診，4宗屬本地感染包括2宗源頭不明；逾20宗初步確診，大部分屬本地個案，近日疫情令人擔心

咪又係要返工

永續wfh同埋zoom上堂

唔使審，全部都係叫雞群組，講完。

下星期免檢果班腥港人返落嚟爆大佢

藍店被攬炒

你老味，唔使開關，每月運幾隻雞落黎永遠都清唔到零

JUST A FLU

20宗都好少

本地4宗唔算多吧
第三波都未斷

WRH

1日兩千個都係要返工架啦

大爆發啦
就12月啦
12月比大家WFH,提早放成個月聖誕假啦

20宗叫第4波 美國每日10萬宗先叫第二波咋

冇嘢可以阻到香港人返工

大家個基數都唔同

齊賀清兵入關 交通工具大淪陷

仲諗住同囡囡出街睇燈飾
睇嚟都係留響屋企netflix & chill

五波啦屌你

屌你自動波呀無啦啦多咗波嘅

行政主導
配合政府推行安心出行
調控確診數字

正

又係整個藉口強制全民檢疫同埋安心出軌啦

運雞師

一日入幾多人無人知, 2046 都未完

未撚驚過 爆啦

恐懼師

老比支持

有無巴打中招呀？

成個亞洲得返香港同台灣既人未死哂

老鄺認同

因為清零就當完左一半，前幾日有日清零，所以第四波已經完左，正式入第五波

免檢疫通關，會唔會有上門雞服務

VICTORY

趁呢個時候都要打返次飛機

I AM READY

呢句真 計埋基數香港連第一波都未有

幾時上埋做宇智波呀人哋滅埋族啦

狼來了故事
講都講到口臭

乜都話第四波
唔知驚乜春

我哋返學繼續返，到時唔知感染幾多人，垃圾教蓄局，爛教肉焗焗腸！

求下你地中多啲死多啲 我願意用生命交換

朱利亞尼：聽日會震驚大家！

比定個心理準備姐都係馬照跑舞照跳架啦香港人

200單先講

唔好咁睇唔開班老藍C個頭近啦

美國幾多人口啊傻鳩

咁少 有咩好驚
歐美每日幾十萬單

強制檢測劇本

我直情覺得運雞落黎係陰謀黎，係攬炒、強制全民檢測、甚至阻止港人離開既招數。

diuuu，唔想zoom住畢業

快啲停工停課

係入股zoom嘅好時機

美國一日廿萬宗

由得佢爆啦，反正都係死廢老為主

連登仔:恐懼撚廢病 1cm

係啦係啦香港第一波都未有啦係啦係啦

幾百人婚宴照食，黎緊幾百人CPA 考試又照考，黎緊12應該大爆發

好快一日9000中國人落嚟助攻

其實好似好耐冇聽到case係嚴重同死亡

叫雞群組

3.282 億 (2019 年)
每日 0.03％ ～ 大約10萬人中招
香港800萬人好未？
要每日2400宗

死亡數字一直都係徘徊100頭嘅

計返比例 都等於香港一日新增2000

垃圾zoom唔係學校要我都唔用，用discord仲好

強制檢測

20宗叫爆

雞蟲群組

又一個懶醒傻尻沖出黎柒

zoom而家有埋自動語音變文字
隨時講錯少少嘢就被消失

香港人中意打飛機冇計
一日三兩單又第4第5波

歐洲先第2波

因為啲護老院爆完一次之後玩隔離
同坐監一樣唔畀人出入保住班廢老

第三波有斷過咩

驚咩 準備放工迫車啦

係啦係啦香港無爆過添啦叻啦叻啦

佔中累事

最衰都係六四

爆咁多次d 藍絲仲係咁鐘意個政府,唔驚

點解立法會無晒搞事議員仲會有肺炎
經濟仲好唔到
點解？好嬲啊

強你老母 拉我去坐囉 我死都唔撚驗嫁啦

可以傳返比支那，諗起都爽

究竟幾時先有得過澳門

強制全民檢測未
唔測唔俾返工

得個20個係到嘈嘈閉一日死20個再彈出黎第X波啦

好想大爆發

死多啲廢老
千祈唔好停呀

Ya
Wfh

冇曬民主派啦喎 仲爆嘅

開住澳門線上賭場頂下癮先啦

會計撚年尾要埋大數

聽日就0宗架啦 係連登做恐懼撚會比人屌架

我要WFH就得架喇

D廢佬死左
我係有D開心

爽

陰謀論

都唔知係咪收收埋埋 咁樣有藉口強制使用安心出行

3.282 億 人口

唔洗客氣

點解一日20宗無人講

又話有国安法就掂哂既?
點解仲會有武肺

一日就隊爆bubble

繼續

又嚟

繼續返工返學, 樓市股市繼續爆升, 快D開關啦!

呢句真

會唔會停課

開關吧 要去中國傳播病毒🤟🏼🤟🏼

monkey 泡泡係咪要爆

廿單算係啲咩？
唔檢測都得咁少就係因為人人帶口罩
唔知仲要驚咩撚野。。。。

就算一日有1萬宗 都要開放

香港不斷有確證個案
建制派不斷要求開關
都唔知咩居心

確診 柒咗

20宗又話第4波，咁我好肯定有第n波，永續瘟疫

旅遊氣泡變成戲泡了

唔檢唔比返工

咁唯有驗囉 屌你老母

WFH啦屌你老母

我要強制檢察官上門幫我做深喉

希望啦 承你貴言

根本無野好驚
殺傷力低到

嘩好撚興奮，齊鼓掌

驚乜春，拉啦

真應該口罩都唔好戴

發覺陳云根都講得無錯
熱血公民+國師最強組合救香港

但我呢份 真係唔想再WFH

突然多咁多

巴打唔鍾意留喺屋企？

藍店大老闆靠大陸人
就嚟一年無生意做
單方面開關幫助唔大, 因為返上去要坐14日,
大陸人非必要都唔會落嚟
再唔開關真係頂唔順, 死路一條

駛唔駛返工先？

返 office 收工大條道理唔聽電話，wfh 即係變相 7＊24

係屋企都要隨時覆人 /mail 同埋返得耐咗 再返Office會好唔慣 要重新適應

都預撚左架啦

冇第4波點推強制檢測同健康碼

香港政府牛逼死了

巴打你都講得冇錯

班港女又沒得返深圳玩

點解無哂攬炒派都仲有肺炎

高調入院 低調出院
Just a flu

屌
根本就係支那爆緊傳緊落嚟
但係諗起支那爆到仆街都唔差

啱

源頭咪武漢囉

點解黑暴泛民走晒都未停

叫雞群組仲案牌未現身

笑咩笑，你都係連登仔

隻雞過左14日未

肯第4ball未講咁耐都未到

開關了

一隻雞養百樣人

計返之前隻MK雞接觸過個200人都仲未蒲唒頭，差唔多時間

要等疫苗

放心
返工放工唔會中

安心出行應該改名做安心返工
一定大把人down

好大機會係, 源頭不明果D 90% 係雞群

咁美國未停過永續第二波

Yes!

當年二次大戰 香港人都仲逼巴士返工

Just a flu

估唔到升得咁快
係就快啲 唔好疊住啲聖誕假浪費晒

驚咩

我都想知八個月了

從來冇交通工具群組

除左的士

德國，法國，西班牙日日有集會抗議封城

大陸繼續封香港關

種已變，從頭再研發過

你就真係傻閪黎

幾時可以放假

大把人返工放工搭車都戴一半口罩。
D日薪時薪除非病到死死下，打死都唔會俾人檢測，賺得一日得一日。
應該成個2021都要口罩渡日。

依家好多人有帶口罩都中
其實帶口罩係咪可以防到外來病毒?
係咪中左都防到散播病毒?
係咪真係有用?
值得反思

Wfh! Wfh!

其實啲疫苗吹到咁大 有無用架

歐美証明唔戴仲易爆

反乜思

臭港有一大堆唔關事既人口，死減返一半就差唔多，平衡返個生態環境同社交距離

kung flu

澳門咪放風話21年第2季囉

台灣都下年冬天先得

面積差咁遠

比我考埋車先，下星期5就考

男嘅叫雞
女嘅做雞
結論全部都係雞

咁又唔好一嘢否定左戴口罩嘅重要
其實唔好觸摸眼口鼻都好重要
有幾多人㩒完lift/開完門真係有捽搓手液

被人清算批黑護好把握機會辭職

祝絲打一take pass

希望
捱多6日未宣布停考就得，因為今日宣布後日先停

放心啦政府做嘢慢幾拍

feel到就黎wfh同2人一枱

停左酒吧同球場先

驚佢陣間話上次受到教訓，今次無啦啦快幾拍

多得港女staycation 加北姑播毒

第四「波」好似係匪語

老路支持

「班車」都係匪語

你啲logic真係仲衰過班狗
番去讀多次小學啦垃圾

可能政府根本都唔想完

公司已經停左wfh

仲要下星期開始每日多5000件免檢落黎
各位聖誕可以準備留番係屋企啦

信政府！唔怕！

開始爆先繼續

老實講
都唔知邊間酒店有隔離緊嘅人
唔敢去staycation

尤其係源頭不明但唔開記者會d男確診者

正，又有廿幾個人嘅生活故仔聽

吓...

唔覺得啲人講佢地去過邊好有趣咩？
例如，上幾個禮拜有個行路撚呀叔九龍行去將軍澳

咁似連登d行路撚
anyway絲打諗法幾特別

Wfh

Just a flu!

停你老母咩 有幾多人係球場感染呀
恐懼撚驚就唔好出街啦

飲湯群組

無口罩
完

鳩戴口罩撚 on99
就算中左咪又係同流感差唔多

打少一日波你會死？措施反覆不定阻住幾多人生活/搵食又知唔知？

祖國咁大都無20宗啦 屌你老母 林鄭點做野

你閂球埸 好多教練冇工開 一樣阻人搵食

所以應該全世界停幾個禮拜長痛不如短痛

唉屌 幾時先回復正常呀

唔好又停GYM呀

弱感冒恐懼撚

Yay

通關無期

停左番工同交通工具先

之前都有停啦 之後咪又係再爆 根本冇意義

一日有恐懼撚一日都唔會正常

拿，而家無反對派，建制重唔做野，做咩家下疫情重勁左，無野做呀

建制要繼續支持通關 yeah

都就有疫苗啦

洗撚驚咩！根本就係普通流感，唔洗小題大做

一向都冇 係d人當係絕症 鳩up跳得1cm

樓主恐懼撚

日報夜報 講到世紀絕症咁

公司岩岩先話要cut哂wfh啲license

好撚驚呀瀨咗屎呀

中招左幾千人出左院咩事都冇

支那永遠得八萬宗

去愛民行一轉，一半人冇口罩

聯署叫政府做野？？你個腦得花生咁大粒咋

廢中老可以唔載，外國人一定要載

或者做大個數先，
等下星期嗰班大陸人返嚟中咗招，
都有借口話唔關呢班人事，
之前已經有幾十宗本地確診。

咁應該要唔比人落黎住先岩囉屌

濕濕碎

呢個政府會有啱嘅事咩。

Boooom

無口罩有咩問題

武肺有更高層次既考慮

好耐無戴罩

同陳肇始已經傾好咗

希望有得提早放聖誕假

無垃圾波睇啦就黎

唔使ff la我俾人話恐懼撚

真係驚食叉燒包哽死多d

WFH
聖誕節唔好出街

年年流感都有人死
2019死左三百幾人無人理

第四波講左咁耐都未爆

冇，歐美都冇

兩星期後隨時都已wfh

lm聽日睇吓有幾多單

20人表示：你地都係恐懼撚

Miss 左班車/等下班車都係？
由細講到大架喎

推